突發:雲加自薦教荷蘭

雲YAYA又下一盤好大GE棋
拒絕教巴塞>巴塞撬走朗奴高文>自薦頂朗奴高文

幫我地荷蘭拎歐國盃了

雲字三分親

係咪教國家隊無咁大壓力
教練都要養生

唔好喇掛

醒咗
教荷蘭唔去巴塞執爛攤子

雲加

國家隊冇得險簽點搞

70歲教國家隊過下癮好過啦
球隊除左歐聯幾乎所有獎攞過試吓教國家隊都幾好

險入選

就咁睇呢句以為阿狗年年有冠落袋咁 實際呢十幾年垃圾到

Van Ger

幫阿仙奴搵幻幻

足總盃之王

支持爺爺！有個雲字果啲教荷蘭都特別勁

調返轉爺爺教親有個雲字都特別勁

咁嘅話VVD應該仲有得勁

改造成防中

國家隊岩佢教

唔睇好
雲加只有一招來回高速球

國家隊盃賽踢收縮打反擊拎冠機會大好多

佢既style比較適合去意甲教對攻足球

抖左下可能有變化呢

其實岩佢教
而家荷蘭青春班, 又唔係粒粒巨星一定要贏冠軍

荷蘭冇記錯好似冇請過非荷籍教頭

Van yaya

雲爺爺

一定會扶起好多荷蘭豆成才，好多命都未聽過跟著會變亨利柏金咁勁，荷蘭二奶命要完了，歐國盃同世界盃話咁易就攞到

vvd要打翼衛了

咪害人啦死廢老

點樣賣隊長？

荷蘭新黃金一代

雲加打來回高速球

咪熟咪鳩up啦

不嬲都係控球在腳唔知做乜
然後靠球員默契彈彈波/攻中俾直線

我支持荷蘭了

屌你老母

荷蘭十六郎

反雲狗互咬

佢諗住教U21?

教國家隊出線16強唔使對拜仁巴塞嘛

荷蘭所有賽事都入四強.....

原來就係等緊呢個機會

要成日飛黎飛去睇波 都幾忙

點會無，勸唔到人代表荷蘭揀左其他國家

來回高速球 不嬲都鳩搓開 係人地禁區頂傳黎傳去又唔係拉散條防線 係等有人靈光一閃

荷蘭經濟準備起飛

真係笑左

有

最出名係奧地利籍
Ernst happel
帶飛燕諾贏歐聯
78年都同荷蘭拎到世界盃亞軍
（被阿根廷軍政府死亡恐嚇之下，告魯夫縮沙唔踢，最終都奪亞）

無錯
係頭十年d人足球智慧高先踢得掂

雲加接受BE IN SPORTS 訪問
喺鏡頭前答咗唔會教荷蘭國家隊

人地答左no la